\subsubsection{Keine technische Erfahrungen}

\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X|}
    \hline
    \textbf{Beschreibung} &
    Personen mit keinerlei technischen Erfahrungen, also auch Personen, die Schwierigkeiten haben mit einem Computer umzugehen. \\
    \hline
    \textbf{Wie?} & 
    stoßen zufällig auf die Informationsquelle \\
    \hline
    \textbf{Sprache} &
    Sehr einfach und anschaulich \\
    \hline
    \textbf{Fachbegriffe} &
    dringlichst vermeiden \\
    \hline
    \textbf{Grafiken} &
    Einfache und viel \\
    \hline
    \textbf{Oberfläche} & Sehr einfach und intuitiv\\
    \hline
\end{tabularx}